有無人試過出唔到野

條丁扯到 但打到最尾出唔到野
跟住高潮完(唔知係咪 因為出唔到野)就軟番
過左陣個膀胱有小小痛
有無人試過係噉？

試過

1日3丁連續幾日就咁
結論：打少啲飛機

rip...

軟住出

但我隔左幾日再打都係噉
已經第2次
而且有高潮無出野個感覺好怪

ching 知點解？

你個嘢壞咗啊

see doctor啦

而家係出都出唔到

Pm 我幫你含到出

5分鐘內含唔出跟你姓

唔係掛？

係咪好嚴重 而家好撚驚

唔洗了 只係想正正常打個丁

無野既 精盡咪會咁

係

真係會噉定講笑？

唔通真係要睇

睇啦屌
可大可小

打空炮

你幾歲
會唔會太細個

上次個朋友就係咁無睇到 而家變咗女人

唯有天日去排期

好想出到野

18歲 年齡有關係？

點解？

應該冇關係啦
8歲就有關

講笑姐ching
去睇醫生啦

gay?

唔想18歲就出唔到

係咪打大多
正常18歲一日一次都唔會有問題
睇下醫生啦

睇黎好有問題

有無ching試過

試下細細力按下蛋蛋會唔會好痛

切撚咗

無感覺

睇醫生啦上黎問

太攰或者短期內出太多都有機會打空炮
驚/尿道/膀胱愈黎愈痛就好去睇醫生
但休息返一兩日先啦

好

thx ching 會抖下跟住睇醫生

塞住左 通通佢就得

有得屌就快啲屌，睇醫生可能要你切